[尋失物] 6月24號 觀塘趺iphone7

小弟今日(24/6) 大概夜晚8:45左右係觀塘泳池附近至觀塘地鐵站一帶 行行下落雨跑去地鐵站個陣 係褲袋跌左部Iphone7 黑色機身 深藍色外殼
應該有人執到 Apple顯示最後位置為藍田安田街 但我冇去過
部機入面有好珍貴屋企人既遺照合照(Icloud爆左未backup ) 希望拾獲人仕可以聯絡本人退還手機 本人必不追究 並予以酬勞 感謝
Telegram:

幫推，希望搵得返